收到風有人921策動恐襲 星期五買定熊定定驚

光復熊軍

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！